支那外交部副部長：準備好隨時與美方同行對話

【Now新聞台】中國外交部副部長樂玉成表示，隨時準備好跟美方同行對話。

樂玉成接受觀察者網的中國論壇訪問，提到中美關係不能只看眼前，亦不能遭極少數反華勢力帶偏節奏和帶錯方向，要回歸理性務實。

從中國國務委員兼外交部長王毅提出的三份清單入手，首先對話不能中斷，樂玉成說已準備好隨時與美方同行對話，其次要聚焦合作，例如在抗疫、經貿等務實領域，中美有很多協調合作空間。

另外雙方要以理性和務實的態度管控分歧，未來幾個月十分關鍵，中方要保持定力，不要受到極端勢力左右，牢牢把握兩國關係的正確方向，確保不失控和不脫軌。

但他強調，在涉及國家核心利益和尊嚴的問題上無路可退，中方的原則是不惹事，但也不怕事，不會隨小人起舞，但也絕不容許他們亂來。

又話石頭腳又話自食其果
咁快就縮

變臉，可以！

唔打到變豬頭都唔知邊個對佢好

縮？

CCTVB先播緊你話打就黎既片
你縮?

遭極少數反華勢力帶偏節奏和帶錯方向？
係咪胡錫進？

冇人打算同你傾

收皮啦,冇人想同你傾呀

11個高官做左condom?

國際文明社會已經準備好終結非法政權

佢呢個位真係慘
其他人係威係勢負責拎石頭, 但係打佢隻腳

想拖到大選完 唔係縮
唔好咁易俾佢呃到

所謂的對話，係講到你服，講到你跟支那意思為止。

Distrust and Verify

國際戰線應該話俾美國聽
支那人平時係點屌美國 同ff點樣打仗打羸美國

縮?

傾條撚。
宜家制裁極權呀

今日唔制裁，日後只會變本加厲

未來幾個月十分關鍵，中方要保持定力

露左底

三日唔埋兩日 就出黎扮下野, 想拖時間

點解阿媽生我外表咁似支那人, 被視為支那人真係終生恥辱

侵：依條女煩撚到七彩
講左分手都死咬唔放

唔係投降呀嘛 戰狼呢 比番隻戰狼黎先啦

你話打就打 傾就傾呀

不了。

又拖？人地冇話想同你對話！

最終世界會發現中共原來大大聲得把聲

明顯又想拖啦！我地睇得出，Trump班子點會睇唔出！

美: 談，妄想！

我要戰狼

貿易戰已經露咗底，係人都知你想點

大選

冇人同想你傾喎
全世界都因為肺炎死好多人
已經唔係淨係中美之間嘅問題

即係制裁好work

變臉，可以！

跪低，奉陪！

打架，不了！

遲左成年仲要武肺，有撚人理你

傾咗兩年喇喎

美軍走來我國放毒條數點計？打倒美帝

邊跪低，邊抹黑

人哋已經忍無可忍，講到明無對話餘地，淨係要你去做呀on9 仔

違反國安法, 竟然想勾結外國勢力

咪撚縮 堂堂大國怕什麼洋鬼子

人地話唔同你傾喇喎, 等俾人打到仆街啦

前排夏威夷咪談完
打啦

唔傾呀dllm

一方面：美帝亡我之心不死！
另一方面：美國不要讓極少數反華勢力影響

戰狼呢？我要趙立堅！我要王毅！

另外雙方要以理性和務實的態度管控分歧，未來幾個月十分關鍵，中方要保持定力，不要受到極端勢力左右，牢牢把握兩國關係的正確方向，確保不失控和不脫軌

總結：等侵侵大選收皮

電召男妓

支那真係冇撚用

毒撚：我隨時準備好女神打電話比我

係咪開始扮對話 拖時間

冇人要同你傾呀，死開啦柒頭
要decoupling 要冷戰呀
仲柒下柒下

屌以為係對戰
說好的唔怕打呢

又話亮劍既

咁等你支共搵到條路退先嚟傾啦，唔撚洗準備喇，柒頭!

傾你老母 我哋14億人民唔撚驚囉 打鳩美國振我中華please

Win-win means China win twice

blababla………
Noted, bye

乞人憎到一個點

真係理性就應該要知而家係全世界要滅你中共

人地係要消滅你中共 唔係同你細路仔玩泥沙 訓醒味

制晒全班港共
中共都只會嘈幾下 唔通打咩

抗疫

冇人理你

玩到咁大，現在又扮縮沙彈出彈入，仲有無人信

好柒 比啲骨氣同美國對奕啦

說好的戰狼呢？

林鄭嗰招: 乜都可以傾
傾完繼續照我意思做

一切都係拖延、欺騙

仲想拖到 China Joe 上位?

下？

制裁你仲傾？

傾你老母 開炮打柒美國啦 蛆國唔可以輸

縮沙正契弟

班子係匪語
用幕僚

美國:你洗下手先,成手都係

一日硬一日軟做乜撚呀
打，奉陪！打撚死美國佬做世界大佬啦

對戰變對話

偷完雞攞左着數後叫人當冇事坐低傾，然後就造成既定事實。國民黨45到49年比呢招玩死

美佬：你咪過嚟散播新款病毒

上次夏威夷要講都講哂啦 咁撚婆雞咁多嗲
又要畀人粗暴幹架喇

人哋連老習都無興趣傾
會同你呢D二打六傾？

睇新聞佢有講被美國制裁既官員係榮幸，聽完真係打咗個突，外交部副部長講呢啲。 咁喇喇聲叫美國制裁成個國家，咁係全中國的榮幸。

咪撚縮啦屌佢老味

由一開始已經係想拖到trump 大選收皮

跪著怎亮劍呢

支那都依家都覺得係香港煽動分化中美
意圖一邊吞左香港一邊又繼續收買美國
佢真係低估左香港市民同美國人既親近程度
佢地唔信打香港人即係打美國人

反國安極少數
侵侵又極少數
全世界制裁又又極少數
中蟈或成最大贏家

侵侵unfriend 左曱甴平啦！無計傾呀

中方的原則是不惹事 NMSL

咁快淆底

美國有兩個極少數反華勢力，一個係總統另一個係國務卿

求饒？

打啦 唔係縮啊嘛

你唔係諗住保釋黎智英同周庭就已經係對話基礎嘛？
不如我捅你兩刀再俾塊膠布你然後話不如我地埋枱傾？
屌你老母支共憨鳩唔係扮

對話唔係就犯國安法咩

美國會唔會比班仆街扼

外交部：我們要“雙贏”

談，可以！
打，奉陪！

係，唔好意思！

不怕事就打佢老母臭系啦

支那開始縮呢件事係一個警號
宜家都係外交言行上開始縮, 雖然未係好明顯, 但香港班友根本未有反應, 根本仲係咁大聲夾惡, 呢個星期仲鳩咁亂拉人, 完全唔打算避避風頭
可以試想下當支那實際行動上開始縮, 最先拎黎祭旗向外國示好既, 就係呢D一朝得志語無倫次既人
諗諗下呢班人根本已經入左死胡同, 跟住落黎除非拜登上台可以停手, 唔係既話玩落去根本上香港班仆街跟本無未來, 全世界想郁佢, 支那又想拎佢地黎做擋箭牌

我國不由外國就三道四

痴撚線，對住空氣自言自語，跟本無人想同佢對話
好似D毒撚咁，日日一個鐘就發一次SMS俾女神，但十年都未收到回覆，毒到爆

人地同唔同你傾呀？

但佢地冇諗到國會力量，美國民調七成幾人唔妥支共，國會議員一定出手！

點解要揾個副部長出嚟

王毅呢？趙立堅呢？華大媽呢？

部長：是是是，yes sir

On9，傾實會傾嘅，人哋點都要做樣話比全世界知自己係文明大國
但最後傾到咩出嚟大家心照啦
同Pompeo係夏威夷傾，人哋連冷氣都唔開比你
跟住連大使館都收埋你，又制裁埋你啲官
你依家重諗住同人哋傾？
同一招想用幾多次啊？又想拖到11月搏戀童登上台啊

點㗎，又話打，渣架

你邊位，邊撚個話同你對話

唸住係準備好開戰

屌你係準備好對話

中國國妓
變臉

收皮啦賤種，返去浸住洪水食草啦畜牲

連挽鞋嘅資格都冇 講咩同行？

會執D曾經對美過激嘅韮菜教訓下扮好有誠意，5毛，小粉紅衣期小心D

戰狼外交 最後又係死狗咁
侵侵打佢老尾啦唔好忍

全世界都睇穿你啦
有乜好傾

傾咩？買大豆？

同話=拖+時間

多9魚

驚呀？

屌睇錯對戰

諗起古思堯：「企開啲啦，屌你老母！」

哂氣，高級過佢楊潔篪，去到夏威夷應承都做唔到，何況佢咁低級!?

中共：除咗香港，台灣，新疆，西藏，乜都可以傾，
老美：除咗香港，台灣，新疆，西藏，乜都唔傾！

咪撚縮啦 我地中國人唔撚係東亞病夫
雖遠必誅

等拜登做左總統先同佢講

做到嘅話

中：合則兩利， 鬥則雙輸，不要搬石頭砸自己的腳blababla……

美：Noted

又拖時間

割咗台灣同香港先再傾

恐怖情人

Distrust and verify

柒左，唔怕!
道歉，我來!

跪低？
我國不應靠西方國家，要靠自己

又話打, 奉陪?

又縮 正垃圾

人地凖備打9你你又話同人傾

同你傾左咁多次，邊次支那真係會兌現承諾

Pompeo話要香港立法會選舉如期舉行

美國都聽厭同睇清支那，美國最重要信用

冇架啦 拜登

又話放馬過黎既?? 老美仲未出勁野喎, 睇埋先啦, 一生人都未必再有機會睇到亡共既機會架........石頭...............

即係人地冇搵過芝麻，佢就好心急想傾。

我睇左對話係開戰

who?

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

垃圾支共

推我願榮光歸香港

傾=拖時間+走數

呢招耍左美國佬十幾年

在線等候

恭候回覆

藍絲小粉紅點算

咁快縮

拖到拜登做總統

就算簽議和書，你個賊國一樣可以好似中英聯合聲明咁唔認數，仲傾乜鳩

見字 買蘋果日報

無人想傾

諗起之前好撚惡又咩暴風雨 又咩想打可以
依加扮撚哂死狗咁話對話 笑到口都大埋

Shameless and deplorable

屌你老母 国恥 咁柒快認輸

拖到美國大選拜登贏

拖時間

有時覺得佢地啲名都係改過嚟

一時個名就用個「戰」字，即係好似好強硬咁
今次呢個叫樂玉成，講野即刻偏軟

distrust and verify

我有個小學同學，由細到大講大話當食生菜，一年好普通嘅事都可以亂作一通，最弊佢自己記性及組織力唔好，隔一段時間都唔記得自己講過大話，又講另一套版本打倒昨日的佢，當場篤爆佢就發老皮，完全同強國上下一模一樣 !

嚇撚死我 以為佢話準備好隨時開戰

佢地仲未明，美國今次要你死

仲以為準備開戰，可以打未？

理性和務實的態度?? 完全唔覺得平時出嚟講嘢嘅人係理性和務實..

談你老母話

交返香港比英國咪同你傾囉

咁快跪

又話唔比勾結外國勢力、共匪自己去勾結外國勢力、就無問題！
又話美帝忙我之心不死、出賣中國人利益去求和

應該馬上開炮打柒美國佬

傾咩呀？勾結外國勢力？

支那而家想扮縮 , 費事刺激侵侵民望 , 拖到美國大選等侵侵輸

屌
知唔知個醜字點寫

談，可以
打，妄想

again?

不惹事... what are the hackers doing?

對話？
咩黎架？

美帝行開d啦屌你老母

你搞撚到咁 傾條撚咩

D頭髮....好似金仔

縮沙可以
石頭腳奉陪
打妄想

👍👍

拖到11月

咁就要去盡啲啦

人地舊年咪同你對話好多次囉
係你承諾完又唔認數

怯 你就輸成世

唔好怯呀 唔係好鍾意響自己國民面前講到自己幾勁幾勁，美國幾衰幾衰既咩？

支那狗真係當乜事都冇發生過咁同人傾

話就話溝通，對手繼續殺人，個口繼續講大話
繼續貪贓枉法，繼續妨礙司法公正，繼續違法檢控

漢奸

用病毒來對話？

擺明想拖

邊個想同你同行對話呀
想扮受害者呀死支那狗